Figo Chan:籌款是必須的

唔係想篤灰

但佢真係鬼到出曬面

雨傘光復著名篤灰狗

著台篤灰仆街

已有組織及律師協助義士, 收埋你個籌款箱啦賤人

叫我俾錢養你呢啲垃圾

係咪真係幫被捕人士邊個知？

要捐既捐俾星火同盟好過啦

民陣係咩呀，係遊行完嗌走100萬人果個搞手呀

民陣社記幾何有幫過義士
真係人唔笑狗都吠

yes 呢個講明會幫 暴動果班

figo chan 除時又係攞錢
去幫泛民打官司
(唔係話泛民唔駛幫 但大把人幫佢地
咩天下為公 都籌到個單位返來)

社民連又贏

收皮啦我支持大團結但唔會信你隻篤灰狗

你出得聲就岩喇，我會捐錢比其他組織幫義士

依條賤畜黎 專門出賣義士